# Тестовое задание на собеседование в фирму  ГК «Экстрим» #

Напишите приложение, собирающее резюме с раздела «Работа в Екатеринбурге» портала E1, сохраняющее их в базу данных и предоставляющее возможности по просмотру и поиску резюме.

Если Вам по каким-то причинам не нравится сайт e1.ru, можете выбрать любой другой широко известный портал с объявлениями – от доски объявлений о животных zoo-zoo.ru до доски объявлений по продаже монет на www.monetki.su.